有冇沙田巴打一齊踢下波

如題，想踢草埸，有冇得join/起個團
利申其實我都係想踢波者

好屎波但想join

唔係沙田我都ok

welcome 我都好屎

人呢😭😭

屎波
想踢

唔識斬波 體能差 收唔收

而家得4個

好屎波肥仔，想做下運動受唔受

波屎 但幾時

幫樓主推下

個個話自己屎波 出到黎個個球玉

屎波 想踢

屎波 但想一齊踢 利申：住大埔

去過高登新手group
第一次成團前個個都話自己屎波
有啲話自己未踢過

結果出到黎又賽馬會啲咩咩團衫，又區隊又美斯C朗，再搭兩件真係未踢過
成場波唔知做乜鳩

放心我係新手

人如其名
但係我真心中意踢

大家都係去踢下波吸下經者
點會唔知jm9

不如開wts group?

人住沙田 好耐無踢波 有興趣

新手 傳都唔識

新手想join

開group la好嗎？

無pm

屎波沙田人揮手

話說我唔識開group
利申新黎既LIHKG user

有冇巴打可以教下 or開gp

我都試過
個個又話肥仔 又話新手
但出到黎 唔係大大隻隻就球玉 痴線

真心廢
學校踢俾人笑托利斯

利申真新手唔識控波

btw有冇人可以幫手開下group約

留名 想踢

有冇人開group

唔係住沙田 但可join?
利申 唔係新手 但唔係好叻果d

新手留名等開谷一齊玩

Telegram?

wts 得唔得？

點樣俾電話你

我都好想踢波

留名

屎波沙田友揮手

黎啦喂

留左名既巴打快啲入group

有冇wts group
我冇telegram

居然係有個tg group但無樓主
你down個telegram入group仲好啦

Lm睇話波都唔識傳出到黎成個牙朗美欺貢款

沙田友 想踢
利申：足球炸彈

好la

又嚟沙田新手gp
唔好再呃我

Engine大毒撚巴打開嗰個係Channel
除左佢無人講到野

gg揾人再開個la
btw我有tg la

Sor

樓主你開左個group再放條link上黎俾我地入

你等樓主開左個group你貼條link上去叫人入group

因為巴打左channel唔係group

大埔有興趣 但波都未識控

大家pm我？

其他人快d入黎la
推下先

毒撚巴打放條link去你條channel等人知有group

入左 好似打唔到字
好小用Tg

點解

入新果個

推推推

推下